（多圖）大佬呀你成日著絲襪叫我點忍呀！

唔益cd-rom

我真係火都嚟啊！

自得棋樂
hehe

驅風煲老藕嗒得過

正皮引伏

我認真嫁...

幾好呀，睇完之後條J即刻放鬆哂

正皮 不能只有我看到

負評正基佬

正啊

G持！

荷媽

睇完第一張 之後都仲會睇落去代表啲咩

代表伯母好危險

睇完好緊光

緊火

對魚網絲

好得意

今朝又j左一獲

#耆齡王

呢條女好知自已賣點係咩....

返左成日工 打個j獎勵下自己先啦

正皮支持
兒登需要多啲呢類高質po

Cd rom 好慘

感謝樓主無私分享

巨輪圖呢？

硬哂

想試

@棋靈王

尤其最後嗰張藍絲

不能只有我看到

屌你老母

好彩我係會員

屌

樓豬幾時死

唔洗搵鮑姐啦

一定要正評 不能只有我

仆你個街
第二張仲cosplay

樓主我

棋靈王巴打呢

痴線索撚到

謝謝大大無私分享！

唉

樓豬啲圖儲咗幾耐？

提到女兒有兩段失敗婚姻，司棋姐為自己曾經歷的兩段婚姻感觸。她說:「我是專一的人，第一段婚姻是為家人搞移民，丈夫在香港有新歡，他要離婚，難道要我跪下來求佢?第二段婚姻，婚後才知道大家生活步伐不一樣，只有選擇分開。行這條路我是無奈的。我跟子青說，兩人相處一定要有愛，並不是以錢或心急有個家庭而結婚。」～ 司棋姐 果然專一 keep住同一個style

嘩屌

你以後留言 只會出現兩個字

我全部都

我個名

棋靈王J死

屌 記錯咗係鮑姐

棋靈王對手

j左兩獲 破左戎

司棋靈王

勇者塔。。

60路

CK妹

我屌你老母爛臭閪

耆齡王

有冇後生既相放上黎J

中大伏

midf

屌你老母 笑撚左出聲

打咗好多次J

鮑姐著黑絲

我對腳就係證據

思祺姐一把年紀都咁勤力工作又敬業樂業
着衫配搭又唔會老套求其 緊貼年青人潮流
只不過同其他老一輩嘅時裝唔同 咁到俾你地恥笑同用言語性騷擾

無論係認真講笑都好 咁樣對一個長輩都係唔應該 特別係對一個熱愛自己工作 一個討人喜歡嘅長輩

成日係度改人錯字 因為一個字而問候人哋屋企人
係咪應該要要求自己尊重別人先?

屌你老尾臭西 已正評引伏

少女佢唔鋤愛阿婆

為咗啲圖特登申請返個ac睇 好正呀

屌你,我忍唔住啦

棋靈王

思棋妹

永遠呢啲先會真係多圖

臨訓前j多獲

blocked

你條仆街係伏啲唔係成日login嘅巴打

你老味呢啲就有圖

利伸正評左

想單機咪成全你

好正

娛樂台都有呢d post

正

Show Blocked User - 龜頭思股香

估到

好正，越大越靚女

屌你老母，我都認真㗎

cd rom大解放 瘋狂打J啦

屌你老母，樓豬口味奇趣無比

你唔識貨啫
都唔知幾正
支持樓主

日本驅風界神級KOL 15歲出寫真出到52 出咗幾十本
仲要神奇地保住2點不露
前年出果本仲買到5000幾yen好高價(一般賣2500-3500yen)
柏原芳恵
[